再有防暴用槍指向已被制服男子

順帶一提getty images啲相都好有質素，好值得花時間睇下